成日俾朋友已讀不回

朋友已讀不回你=唔當你係朋友？
有時佢地私chat好開心，但又唔同我私chat。
平時wsapp唔太中意用emoji，為左同朋友傾多d，會刻意加翻。

不要勉強

我打從心底想同佢地做朋友，同埋唔中意小圈子入面再有小圈子。

係group入面講野無人應
問過佢地做咩唔應
一個就話打字好煩
一個就直接講 唔想應你
一個就話 長期手機唔係手
有幾個都長期潛水 重要野先出黎
我都慣左

明明有個group，仲要逐個私chat，真心煩！

女人係咁撚煩架啦 唔好咁擺上心自己會好過d

Thanks 要做更好嘅自己！

pmed 我唔會已讀不回你

218 5個0, call 我啦

好唔好感情先本身 同埋話題傾到乜

真係frd嘅話就算已讀不回都冇乜野

我唔敢問出口點解唔應我
你真係好有勇氣

有啲人天生冇話題
我有個朋友又係講乜都冇人應
個個話佢講野好悶

諗到有咩講就講咩架，無特定嘅話題

未真係好了解時，有必要多溝通

咁講又幾有道理，但咁樣係朋友咩？

酒逢知己千杯少
話不投機半句多
總會遇到個岩傾

正常我都好少同啲同性朋友wts
多數異性wts好傾啲
反而同性朋友岩面對面食飯吹水